想買spc木紋地板

最近搬屋 搵緊spc木紋地板 有冇手足知邊間抵買
想買4-6.5mm左右

Lm

留名

留可 x 2

香港好少人講呢一種地板
不過嚟緊裝修 我都想用呢一隻

Voller RVP 地板有無人用過？

想買 咩牌子 咩產地？

呢隻地板垃圾黎,用返複合地板好過

spc 點差法？
我見多人用
同埋有本台灣裝修書都講過呢隻
又不至於垃圾？

可以用一間房試試先?

其實有冇人試過自流平水泥 ，好似幾型

點垃圾？
黎梗都諗住用，貪佢無木紋磚咁凍，又無複合果d有木嘅缺點

俾你買到德國pandomo, 一般師傅都唔識幫你整啦

是咪有誤會 apc石塑係複合板中既王者喎

spc 打錯

踩上去個質感好差，仲有好易裂

香港啲師傅好多唔識裝
要買建議由地板+鋪 同一間
利申 中伏, 全部補廢

呢隻自流平, 成品係唔係咁? (網圖)

有，留個tg
有gd識廠 比出邊平好多

有fd 識廠

用返木複合板有質感好多

屋企用緊鋪 400呎 用左 $13000

但真係幾易花

你用幾mm？ 邊間買